有人把坦克開進了天安門，你們都沒群情激憤； 有人把奔馳車開進了故宮，你們就義憤填膺了？

唔洗你殺狗 冇後果 梗係講得咁口響
...........
呢班狗 殺人 係逢六八九畜生所講： 用國家名義殺人殺人並不犯法 - 蘋果日報

On99